有無人一戴帽就頭痛？

無論咩帽 一戴個後腦就痛 頭昏腦脹咁
有無人都咁

我成日戴都無頭痛，但戴得多可能會甩頭髮，血液唔循環。

me。
以為箍得緊， 點知較到好鬆都係會頭痛。 後尾整整下連戴口罩都會頭痛。 總之有野箍住就會。

戴綠帽都幾頭痛架

孫悟空？

咁好慘

俾你講一講，我都醒起自己帶口罩都會痛
到底個頭發生咩事

悟空你又曳曳啦

好撚痛呀師傅.jpg

血液唔循環就會甩頭髮？
我甩到癲架喎，搞到阿媽掃地嗰陣成日投訴

一開頭以為
會唔會心理作用
戴浴帽果d會唔會都咁

我都係